[有圖]呢條女咩料？有冇人知？

小西翠子

小翠西子

咁我都知

負皮果啲出黎講下野

Dazzledance

收到料係手段搶人條仔喎

低級借刀

一般啦

咁撚樣衰 無人想知

有冇人有佢既歷史講下？